有無人生過雞眼? 要點處理?

貼左一排哥D雞眼貼,好似仲衰D 搞到D肉爛爛地甘 尼排無理佢好似越黎越痛

消毒，細個搽茶樹油，效果ok
再貼雞眼膠布

貼哥D雞眼膠布搞到粒鍾眼同周圍D肉爛晒甘,但仲係痛...

刮走晒D白色野

再貼雞眼膠布

爛肉係正常，之後可以沖完熱水，等啲腳皮無咁硬，就可以用指甲鉗夾舊雞眼出黎

利申 左右腳都生過

要貼幾耐先知道係時機鉗出黎 而家中間舊肉爛晒 , 如果要鉗都5知點鉗...

爛哂就夾得 沖完熱水慢慢一舊一舊夾出黎，放心 唔會有血 可能有啲痛

點先為知入邊粒野鉗晒出黎

睇到 同肉係唔同 好似一大舊死皮咁 你又知道的

咁岩今日都發現有 同問

係手到生過

你甘處理易5易復發?
我之前試過你甘講甘做.. 但過兩日就又開始痛.. 5知係咪鉗得5夠干淨

無復發過，應該係鉗唔哂

屌你老母死去5P啦

而家係甘樣, 同巴打你一5一樣..

甘乜撚

疣黎架

個d黑色點點血管黎，你拿拿林去診所睇下搽水楊酸搞唔搞得掂。

細個唔識，隻腳生左粒以為雞眼，拎剪甲鉗剪到流哂血，好唔到不突止，hi到隻手生左幾粒

會傳染去其他地方?

嚴重上黎，成手都係

不過你張相睇唔清，自己上網search下疣同雞眼分別

细個生過一次
自己做手術切左